極權眾生相

相信政府就無事

文筆幾好
可以做散文

So sad

好多人到死都唔會醒，體制如此，可悲。

從字裏行間感覺到由悲傷到堅強再絕望

冚家拎左仲咁好文彩假左d喎

文學青年就唔可以冚家拎？

咁你又啱喎

Biohazard 日記

中國廢青搞亂中國治安

革命家即將誕生，我地要做既係比到佢反抗既本錢 唔係on99係到笑人

Biohazard 8 log book

死全家，呢個係香港人對支那狗最真心的祝福，抵撚死！